運動只會一直升級，唔會變質

而家係一層層咁剝開緊港共殖民政權嘅腐敗體制
爭取普選嘅運動 由2014年到而家都冇停過

當日烏克蘭Euromaidan
由親歐盟運動，因為政府鎮壓，屢勸不聽一直到最後亞努科維奇收皮，都係升級，唔係變質

總之大家謹記五大訴求，普選行頭，全面追究警黑政權

七區集會見

民間記者會